告誡popo小心你地將會有手足被操作殉職

你地主子要翻盤真係無咩方法了

散仔唔好行得太前，唔值得

Pish

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應